成班戇鳩仔 多撚餘搞和你shop

南亞保安幫你趕走狗 你班戇鳩仔又喺度屌 衰撚過啲藍絲
目標商場一早已經今星期加裝閉路電視
入邊大撚把針今個星期已經部署晒好
明知又冇路走 仲喺度玩裝修 班狗有心封晒成個商場出入口都仲得 多撚餘和你shop 都唔知邊個天才諗出嚟

唔鍾意聽嘅可以block 撚左我

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

咁應該搞咩呀精英

不完美，可接受，要改善

明明好成功wor
啊sIr

鬧完無實際建議即係廢話

係就九龍大遊行啦 和你shop 根本就浪費緊手足血

傻狗下面推親正仆街

樓主係咪蝕得好甘

有邊次無狗部署

好成功wo
24 25 26 31
手足一齊過節

封晒成個商場你走得去邊 講撚左唔好話打地戰 仲要搞埋啲濕鳩地戰活動

遊行 直接大圍捕 全部捉
對正苦0傷害 魔警係唔係咁

Shopping 都驚

喂你哋之前唔係一直唔建議搞地戰嘅咩？

推

Zz咁你唔幫手申請？

同意樓主

屌你老味冷氣軍師
手足淨係屌光頭果個阿
佢阻止d 人救人阿
仆你個街
死五毛

前線勇武幫你擋住d狗 你班戇鳩仔又喺度屌 衰撚過啲藍絲
目標遊行一早已經今星期佈署好晒
遊行入面大撚把便衣狗今個星期已經部署晒好
明知又冇路走 仲喺度玩遊行 班狗有心封晒成個遊行出入口都仲得 多撚餘九龍大遊行都唔知邊個天才諗出嚟

睇死你條撚樣都冇出㗎啦 成個商場都係閉路電視 想私鳥 要追蹤你話都冇咁易 咁快唔記得咗又一城啦？

Hide Blocked User - 陳同佳

實際建議就係大罷工 冇成本又有用

又遊行呀屌你老母 以為有咩驚世idea

樓主你做冷氣軍師有咩資格話人？

拉

樓主間房暖笠笠，飲住熱辣辣嘅朱古力覆呢個po

warm up下都要掛
齋屌係人都識喇精英

光頭佬係抵死 其他南亞仔冇事

攪完高登想攪連登呀？
死撚開啦傻仔

出商場游下車河再變下身先返屋企是常識吧

收嗲啦 根本和你shop係完美 班狗搞事就係助攻罷市 班狗唔理就係睇住我地莊大黃色經濟圈 你地根本係唔知點拆先出埋啲咁無腦既分化po

block你就一定架啦，垃圾狗

你入狗總搶到軍火先番黎講

On9 最好就封左個商場佢 捉撚曬入面啲人 罷市大直路

戰你老味 而加行街得唔得啊

認真問 你咁撚無腦你點做五毛啊

梳 唔小心㩒錯正評左你 拉

屌你老母到搞遊行果陣手足比狗屌你又會屌做乜搞遊行叫人送頭架啦，正一四方西黎

分化 8

$0.3

拉 垃圾po都上熱門

封囉屌
呢個咪目標黎

Pull

係屋企開po屌下手足就最撚啱？

佢沒嘢講

佳佳 你肯返台灣自首未？

死埋一邊啦搞分化